17歲學生承認管有物品意圖損壞財產罪 判60小時社會服務令

一名17歲學生去年11月在將軍澳被截查時，被搜出1支噴漆，他早前承認管有物品意圖損壞財產罪，今日在觀塘法院被判60小時社會服務令。

被告孫煜希被控於去年11月13日在將軍澳寶順路與翠嶺路交界管有一支噴漆，意圖在無合法辯解的情況下使用該物品，以損壞其他人的財產。

裁判官表示，感化報告指，被告已有父母從旁協助，不適合感化令，短時間的社會服務令更為合適，因此判處被告60小時社會服務令。

等睇律政司上訴要求改判監禁

痴線做乜認罪

做乜又認 六角匙又認

拎刀出街向住人揮
一個撤控一個唔拉人

屌人認罪果d, 坐果個又唔係你就收皮啦

另一單 97續審

//主任裁判官徐綺薇向控方詢問，控罪指被告使用噴漆摧毀「另一人的財產」，「係咪應該要交待返損壞啲咩、財產屬於邊個？控方係咪需要喺度再著墨吓？最低程度都寫返『不知名人士』？」//

//徐官此時問：「咁係咪要法庭做推論，佢當時想破壞啲咩？」//

同無兇器/證物襲警一樣可恥

仲有73一單 藏噴漆罰5000 廢佬持10寸非三合會刀罰1000

人命賤過死物

文具店模型店五金舖都好多噴漆，拉晒佢就唔會錯